人大代表只能代表自己利益

人大代表只能代表自己利益決不能代表中國人民！

人大代表一人一票把百年香港毀了！

這些人居住在混球空間、管起了清澈世界。2887票的持有人引頸自戮，內、成為現代版“吳三貴”，外、名單抄送殃及妻孥！

他們一定知道世界上有中英聯合聲明，一定知道有鄧小平親手制定的、回歸後歷屆黨政領導人都堅持維護的、全國人民都要遵守的基本法，一定也知道回歸前有五十年不變的對港人治港的承諾。

一定知道舉國腐敗、強制維穩才是國家安全的決口，也知道香港自古以來是萬國地，才得以繁榮成為世界明珠。

但就不一定知道；香港一年來的暴力，是來自孫力軍和林鄭集團倒行逆施，是軍警喬裝、栽贓嫁禍，用極其無恥和卑鄙演繹出來的暴力！全世界人民看得一清二楚，香港的抗爭決不是暴動，香港青年學生絕不是暴徒！

中共也一定不信全球民主自由國家，會向善良、睿智的香港人民伸出援手。美國為首的自由世界不惜自損三千也要制裁一切反人類者，讓劫持13億人民意願的戰狼，殺戮700萬港人自由的罪魁禍首一鋪清袋！

季羨林基金會曾主席2020年7月23日